點解美國會放中國一馬

明明只差一步

大選，可能

咁好既機會 可能無下次

佢聽證會俾人媽叉到天花板

我覺得佢係G20 放你一馬，一返到美國過幾個月又話個deal 唔fair, 又再搞佢一野。
令到d 外資決意離開中國。

回馬槍

翻到美國再講真話

回氣之後繼續打姐，
打左咁耐你估美國無比過代價咩

美國對中國政策搖擺不定，你係商家佬仲會唔會注資中國？？？

商業社會 商業世界

我覺得
呢啲所謂貿易戰，根本就只係一場大龍鳳
就算美國佬真係認真嚟料，最後都只會係兩敗俱傷
甚至乎，我認為美國佬會輸得更多
其中一個好重要嘅原因
係美國人不嬲都係嘆慣，食慣，使慣，享受慣
反而絕大部份強國人都係窮慣，淒涼慣，被欺凌慣
如果兩個國家同時被經濟衝擊，就算強國受嘅力度較大
結果最後都可能係美國蝕底
而更大嘅一個原因
如果強國被武力入侵，就真係好大機會被一敗塗地
反而
如果係比拼心戰室，有時間部署，運用所謂嘅軟實力
玩鬥智，set 陷阱，玩計數博弈
尤其係習派人馬
就算對手係西方強國，甚至西方聯軍
其實強國係唔易食
甚至可能會陰溝裡翻船

即係又贏？

挾完好友挾淡友

唔覺
反而我覺得大部分中國人其實都係嘆慣享受慣
捱唔到窮

同埋美國如果繼續ban華為
唔覺得中國有咩方法可以搞得掂

世界級大戶

佢有放咩？

加咗嘅關稅冇變，準備加嘅只不過因爲中國大量買農產品而暫緩
華為冇變過，本身都有三個月暫緩，未從實體清單移除
其他廢話，佢話要等談判傾完先有結果
結論係，下星期隨時全部反口

又黎
玩夠未
散戶就黎死晒

唔夠打

係好撚痛 勁過七傷拳咁撚款

維尼究竟俾侵侵咩令到佢放生支那？

成個聲明得一條買農產品係美帝有著數

維尼常歡笑 侵侵眼淚掉

因為公司為盈利而行動 就算美國禁止唔俾買野 總有人會賣俾華為 而禁示華為只係講緊兩個月都冇 d美企就打左特朗普臉話有後門會賣野俾華為。同埋美國都冇中國符，睇黎美國用極限手段係逼唔到中國 就已經有經濟衰退出黎 再拖落去 美國都唔敢愈玩愈大 倒不如放條後路俾自己 修補關係

最重要就係 特朗普說 係時候大選了唔玩啦

因為七傷拳，傷人七分自損三分。

都要俾少少時間啲美國商人走資架嘛……走到七七八八再郁

見面通常都只會講門面話

知唔知美國有幾多科技公司反對 你真係ban到底 下年唔洗諗住有得連任
相反習大大唔洗選 一定連任

理撚得你 星期二千升就可以了

股市上下落下先好玩

未見過侵撚狗？

侵侵星期五入左牛

過左咁多個月大陸都仲未死得，中國又有強大内需。要大陸死其實真心難。

你睇條街就知，
依然大把大陸人落黎買野

放你老尾 你睇過上年副總統彭斯編美國對中國政策講話未
唱緊黑白臉咋
美國方向定左落黎 兩黨亦有共識.
繼續有黎
準備支爆喇

唔係咁扮下野 兩邊點翻去交差同谷市

佢上次又係話大家係朋友。 好快講好。返到去又加你10%。

自由行真心開始少人喎，係因為反送中唔俾人落定佢地冇錢就唔知

同意
雖然雜種專政但係佢都唔係傻
你估咁樣打美國都係7傷拳自己都傷好多
大家都冇著數

因為美國要一個吊命既中國黎吸血，
玩死咗無血吸。

因為達哥的完美世界

錯唔晒，大耀進咁死人法都撐得過

比著其它國家成個政府換左了

支那維穩手段，加埋支那人既奴性係好難打

我啱啱先去完上水，d自由行多到
咪一樣咁多拖喼。

點解你可以打到成篇廢老飛機文咁

如果關稅對美國係利大於弊

一早加到1000% 啦

人哋係為錢唔係為氣

trump要選舉

維尼唔駛

咩放生呀
美帝既意思都唔係要打到支那破產
支那破產美國邊度揾返個出口國返黎呀
美帝戰略由頭到尾都係搖晃支那市場
打擊龍頭企業，防礙亞投行，一帶一路
阻止中資經濟帶熟之嘛
美帝根本唔介意中國gdp繼續升，經濟繼續好
只要一帶一路搞唔起，支那就永遠係一隻有錢既無牙肥老虎

成班傻以為關稅大陸仔比曬

談判進行中,本身中國談判幾勁下,而家遇到高手
絕對唔係放中國一馬,傾得成中國一樣會仆街

唔知, 有咩美國科技公司反對?

唔係我樂觀
我真係覺得自己會見證支爆

唔好忽視美國國內商界同農民嘅反響，生意係差左好多，最近民調 trump 已經差過民主黨候選人⋯ 所以商貿太多係好難全面反面，不過商家佬而家都會慢慢從大陸撤出，急唔黎

我先唔講篇文岩定錯 至少真係有哂原因 都係得11個正 38 個負 反而下面即係又贏四個字又係11正 0負
講番件事 其實咁樣殺落去又收手 搞到而家華維真係有哂防備 仲要比時間佢買齊料大量入貨 又會擺資源落去研發晶片 如果侵侵唔係真係想收薑 今次無必要做咁大讓步

全面徵加關稅
美國民眾反響太大
人地真係民主少少嘅國家
侵侵想獨裁都要睇住個規則

講真今次香港人真係做左好多野。
完全係out of expectation,
天時地利人和都齊，
憾動到人心，但利益都係大於一切

一個月前你講呢句你比人屌柒三毛

讀多D書先啦

有屁就放啦

中國人先係慣左比人壓榨個班
中共狗全部監控同打壓佢地
佢地唔會出聲
美國係一個民主國家
如果你一搞到市民利益,佢地就會嘈
你睇個女權運動可以搞到甘大
就知美國人絕對可以比人民發聲
而美國政府唔會夠薑打壓佢地
反而中國狗就慣左做狗

而家只係唔加稅，咁就叫放過中國咩？
華為單野仲話要考慮
大佬呀！兩個世界級元首開完會你估唔通真係可以話不歡而散呀，談話無進展咩！
侵侵返到美國，先見真章。
暫時撚下班好友先，比你地打住兩日飛機先。

可能未撤哂or d 生產線仲轉移緊

明顯中國會傷啲啦，自已比較下兩國的經濟數據先好講野

引渡回流 或者去東南亞 係好重要

要跟進成效

美國從來都無諗住整死中國，佢只要食住佢，攞着數。

特朗普
佢係一個要威到盡既人，
Make American great again
佢第一目的佢唔係要打死中國雖然都想
係想做美國其中一個最偉大既總統
同北韓傾都係想要和平獎
美國咁多專利
中國跟本無得打
明顯中國屈服左
中國好似傾到好多野返黎例如關稅華為
只係要落枱啫

正常，唔通兩國元首喺G20兜口兜面開火咩？
擘面開拖呢啲嘢侵侵通常都係隔空喺twitter做

都係既
習敗敗單刀赴會
侵侵都嚇一嚇

美國貴價芯片有七成買家係國產，靠三星LG sorry htc 就死得
殺唔死華為，但殺死左美國整個大豆業
封殺華為令 google 冇左 3 分 1 份額
華為冇左三四成出口份額，但 Apple 冇左三成營收
專利方面 電訊 華為第一 / 網絡 QQ 第二
5G方面 Nokia 打完 42 張訂單世界第一飛機
未射已經比華為反超 50 張訂單
美企已經利用第三方向華為供貨
中國出口亦利用第三方供貨
600企業向政府要求撤銷關稅，包括 Apple，Playstaion/Xbox/任天堂 破天方聯合向美政府要求收手

再係咁落去只會得到反效果
唔明d人貿戰打晒飛機
從來唔係美國佔緊上風
大6幾唔掂只係毒果飛機文
但冇提到歐盟東盟貿易額已經取代美國
美國既損失有冇彌補到?

成日喺連登睇到d人話中國幾唔掂，但美國弊處好似冇咩人講過

玩撚完了，過左G20，whatsapp群組一班大陸哩廢老全面反cup，又侵侵都投降又盛，冷嘲熱諷一班義士網民，睇到好撚火又無聲出

仲有fedex告商務部 google跪求合作
細既仲有賣鞋既公司聯署
煙花9成6入口黎自中國
Apple今日話mac機由美國搬去中國生產

我當你全部搬廠 搬去邊？琴日先話加越南關稅 話越南佔美國便宜更甚中國
印度又比你取消優惠待遇

特朗普長遠係想美國制造
去越南印度東南亞只係廠家過度性質 (佢早日講左下個會搞越南)
根本美國好多係貼牌貨
外面供應鏈唔齊全搵唔到代替品
唔係點解咁多廠成日話走又唔走
你估真係支國唔比你走
其實有睇新聞都知要執間廠唔難
何況果d都唔係咩高技術野

唔打住咋
上年十月彭斯已經發表鐵幕演說
冷戰係注定要打
任何情況絕不能相信中美可以變回朋友！

美國制造邊到有競爭力 價錢分分鐘唔係高幾成 係高幾倍
高科技可能都要硬食你 但係其他野邊有人買
長此下去無人追到你都話頂得住 一但有人追到真係玩完
我自己就覺得唔會追唔到 因為有樣野叫物理極限 手機晶片為例 前幾年每代都提升工藝14nm 10nm 7nm 但係下一代都仲係7nm證明個進步開始有阻力
雖然我知已經研發左5nm 亦都有3nm既傳聞
但係再落去呢？1nm 0.7nm 0.3nm?

下年侵侵連任先講啦
同俄羅斯冷戰咁多年都無事

7nm 應該都玩到多一兩年

所以我唔覺得d組裝加工走晒有幾開心
產業升級係必然過程
只會換左d高科企進場

暫緩，唔係撤回

我相信佢真係連任
同埋俄羅斯唔算冷戰
蘇聯個次先算係冷戰

如果睇返中國撤資數量

其實中國無贏過

華為個到已經搞到好多供應商食緊穀種

只係大部份都係大企業,仲頂得住

蘇聯冷戰緊都有做交易啦
伊朗比佢制裁到咁既地步都咁生猛

俾時間D自己友撤離中國。

上面講到七傷拳係好有道理

但你要知道對中共已經係國策
佢打下回下係令自己無咁傷
長遠點都唔會放過中共
情況同當年一樣 兩國舉國之力上太空

問題我覺得永遠都係中國佔下風
一黎中國人呢幾十年開始有車有樓有蘋果
最難確定反而係呢班人 始終係歷史上第一次富起來
唔同之前窮開有條路

至於科技呢一點 就真係比人揸春袋
科技呢d野比你一百億人cpu整唔到就整唔到
所以依家唔係一刀切似係比美國人過渡走佬
或者同科技巨頭傾緊數

始終中共人外鬥外行 輸都係情理之內

但係計返人均GDP就知中國富起來既係小部分人

同埋中芯好似已經量產到14NM晶片 雖然對比返依家佢落後左3年 不過未至於運作唔到

中國實係傷啲 不過美國其實唔係淨係對中國 佢封殺華為果期挑起左好多人神經 例如歐洲研發自己既處理器減低對美國依賴

非常認同。TRUMPTRUMP常常出口述
一啖糖一啖屎
睇番過往一年...一時話加徵關稅，睇到中國有點舉動，就話暫緩
之後又推番出黎
搞到個市又上又落
但...要留意...金價一直無回落

咁心急人地大國做野點會咁快、而家係冷戰唔係貿易咁簡單、美國一定會再隊中共、我地必須keep住助攻、自我潰散就上帝都幫你唔到

連任到先去盡

「任天堂、Sony與微軟（Microsoft）三間遊戲主機廠商向美國商務部提交聯署信，警告持續向中國增加關稅只會傷害美國遊戲市場與玩家。」

即係唔係幫中國口
只係貿易戰一全面開戰打到底
中國固然會輸 但係美國一樣會重傷
到時就其他國家上位做最大經濟體
如 日本 等。

利申 唔識經濟 鳩up

講得底 美帝都只係另一個極端國家
一樣都係屎 只係冇咁臭既屎

輪住加一圈關稅
佢最好保持到科技領先地位 如果唔係以佢既負債美爆都唔出奇

according to moore’s law, yes

Trump想玩下中蝈
只不過係時晨未到⋯

我覺得侵侵係負責陰乾中國，畢竟之前俾中國滲透咗咁多年，同埋啲工廠係哂中國，要打仗時後勤會好不利，所以要夾翻啲廠翻去美國先

4年後嗰個總統就見真章

Trump係一個聰明嘅商人
仲要係本土派 佢未黎料啫 我相信佢好快有進一步行動

係成個G20 得佢同日本有主動同習種傾計做下d表面功夫其他國家睬佢都有味！
Trump真係識玩 撚到雜種成隻狗咁

識玩係要咁玩

我反而覺得侵侵係為左連任+比中國回一回氣

美國唔想一野殺左中國呢個大客
無可否認中國有一定購買力
始終都要有人買美國貨
一刀切，對美國長遠經濟未必有利

我覺得係 美國要中國跪地含撚
間唔中比佢回回氣再黎
回好再含

唔好忘記，共產黨可以完全唔睇利益，就算斷交都冇所謂

乞食都係班窮人，中國人越窮越貼服，越窮越能被壓榨得多，有錢佬走哂佢仲有幾億呢類勞動力，窮起上黎呢班人既底線可以不斷刷新，勞動力不斷迫到出黎，越賤越有得作賤先係人性啊

養佢班黨幹部卓卓有餘，大躍進衰到要食人都唔會反，共產黨唯一睇既就係統治力，所以佢滅佛，高壓新疆仲認真過乜春貿易戰，人為宗教可以反，但越窮就越冇得反，越做順民，反而貿易戰仲俾佢提升凝聚力，有錢既係識走，支爆掛響口邊識驚，但冇錢果班平民，真係日日為社會創造財富既勞動力真心膠到不得了，越慘越團結

相反美國人識計得失，識民主，可以究責領導者，反而侵係唔贏得唔輸得，都只能以利益為先

都唔夠人打
點鬥

早十年或以上大陸狗討好歐盟同助推統合歐洲
或者可以話借統一歐盟承機開個條件話想統一中國
其實都係藉口黎 當歐盟condom
當然係大事上面盟軍一定係幫美國啦
大陸狗以為用錢咩都買到
美國死 歐盟都會滅亡 呢d野唔難明
大陸狗呢十年事敗就唔會再有咩話想統一架啦
殖民都已經露左底 對外冇咩招式可用
韓國魚應該係近攻戰既第一步 呢幾年似乎係想隊冧香港同台灣先
又可以睇下國際咩反應

中國而家同歐盟結左盟

美國邊有咁易打得贏

美國係勁 不過歐盟有英法德

都跟住尾

個論述十足十維園呀伯啲level
少少論證都冇 就係度帶風向

可能過一排又撚尻中國
你知侵最叻撚人架啦

外資離開中國已成定局

彭屍先抽完兩次水錢照收廠商走哂去越南

傻佬以為有錢大曬
唔好忘記
喺白人眼中你始終係黃種人

看看李嘉誠，就知道邊個係贏家，在汪洋暴風雨中，前面隻航母都轉軚，後面的艇仔冇雷達都唔好狗衝

其實依加睇美國未必有利。因為自傷7成，好多美國人已經屌鬼。美國人富有時間太耐，美國人民窮一陣就會出黎反。
反而中國人就好捱得。就算幾窮中國人都可以頂住，中國人奴性重。如果玩長期戰，中國真係未必輸，習大大有排玩，但trump時間唔多。
雖然好想美國贏。

Good cop bad cop game

一個月後又話傾唔埋啦

中國最大既優勢係 習大大唔洗選 侵侵黎緊仲要選
佢已經得罪左農業界同科技界 補貼農業又引起左其他屆別既人不滿

無錯。中國可以窮5年窮10年同你玩。
但美國衰少少就已經比d商家佬屌，美國唔同中國。無得獨政，就算d商家佬有幾大美國主義都忍受唔住金錢利益。d企業收入差就已經開聲屌trump。
所以表面美國強勢，但時間耐左中國都醒左，就算知國家會衰會窮都唔怕同你打過。sosad

圍堵中國已經係美國國策，中興事件係前奏，你要知中興入面有共和黨黨委書記監住，貿易戰係戲玉，除非中國全面開放解鎖，否則貿易戰會繼續打

開完g20即刻去搵金仔，咁叫放一馬？

邊有放過

條逃犯條例惡法得太離譜 歐洲先反對
其實貿易戰 , 歐洲都偏向大陸
美國唔係咁易打

搵金仔又代表乜？

外資仲未完全逃離支那
供應鏈仲要少少時間 先可以離開到支那
下一個牌係金融
銀行同A股

招商

咁蘇聯最終係咪解體丫？
但唔係今日冷戰明日就會解體囉
美帝做野唔係凡人睇得明架
香港人做好本份配合美帝就得喇

你啲終極回歸納法仲勁過港女

特朗普讚習「中國200年最出色領袖」
你快撚啲去配合佢啦

[FF]我諗其實係比緊時間美國公司徹資, 之前啲舉動其實係試下水溫咁到走咗7~8成就會真係做野[/FF]
希望我個FF 可以成真啦

起左你個底
原來你係反美反上腦個種人
已經冇咩好討論啦